\documentclass[a4paper,14pt]{uspd}

\usepackage{fontenc}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text, Scale=MatchLowercase} % to support long dashes
\newfontfamily{\cyrillicfont}{Times New Roman}
\setmainfont{Times New Roman}
\setromanfont{Times New Roman}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\PolyglossiaSetup{russian}{indentfirst=true}

\newcommand{\No}{\textnumero{}}

%variables
\newcommand{\docdecimalnumber}{ПНБИ.46914}

\uspdset
[
	designation = \docdecimalnumber~12,
	approversT = 
	{
		\signeefield{Генеральный директор \newline АО ``ГИРООПТИКА''}{Попова И.В.}
	},
	approversB = 
	{
		\signeefield{Руководитель СЧ НИР}{Алексеев А.В.}
		\newline
		\signeefield{Исполнитель}{Модин М.А.}
		\newline
		\signeefield{Нормоконтролер}{Бурханова Р.Ю.}
	}
]

\title{\uppercase{Программа управления БРД} \\ Текст программы}

\begin{document}
 	\paragraph{\uppercase{Перечень программных модулей, содержащихся в программе}}
 	\begin{itemize}
 		\item circular\_buffer.crt
 		\item circular\_buffer.h
 		\item crc.c
		\item crc.h
		\item diskio.c
		\item diskio.h
		\item main.c
		\item main.h
		\item print.c
		\item print.h
		\item protocols.h
		\item std\_system.c
		\item std\_system.h
		\item system.c
		\item system.h
		\item w25n02gv.c
		\item w25n02gv.h
 	\end{itemize}
\end{document}
